［難避免］係街遇上前度....

前度又見到你，你會有咩反應？

我: 微笑，距離近既可能會問佢過得好唔好。

睇雨夠唔夠距離upper cut 佢

點一點頭
之後… 急急腳走

點解急腳走？

琴日撞到 比左個微笑

好想搵佢再傾返計

你接受到甘心做朋友就搵返人

呢D係咪叫有緣無份

唔識形容喎

琴晚先上完我屋企

咩關係

世界真細小小小

巴定絲
我尋日都撞到
一見到佢就hang哂機 比唔到反應
佢笑一笑就另轉面

唔拍拖都係咁close佢知我鍾意佢 佢又鍾意我但一齊左就好怪所分開左 都唔知咩叫咩關係 巴打幫我諗下係咩關係

名份唔岩 呢種叫炮友

第一次扮見唔到
第二次都係扮見唔到但佢第日add返我fb問琴日好似見到我，之後傾左幾句update左大家依家狀況就無

第一次撞翻佢 我即刻調頭走
第二次撞到就打招呼
之後無端端whatsapp我吹水

成日都撞到，一個月一兩次咁。
其實都幾有緣。

點番支煙 頭也不回就走

你仲掛住人？

一手fing開佢 再怒啤

小小咁啦 但係佢已經有新男朋友

第三次遇到就無野架啦

試過啦，趁佢未見到就急急腳走
點知佢見到我，仲追撚住我
嗰刻驚到仆街，即刻狂奔又跳樓梯

撞到會點下頭
但最怕佢隔黎有女朋友

你差佢好多錢？
拍戲咩

緊係抬起頭行過，同佢好熟啊？仲打咩招呼？

我通常做呢個手勢

唔想復合
同埋分手後無視佢，比佢見到實當街捉住黎煩
好撚驚潑婦罵街

有次去佢間u撞到佢同frd一齊
佢啲frd睇到我仲say hi 而佢就扮睇唔到我

其實我一早放低咗 而且一啲都唔中意搞到咗尷尬
做返朋友咪幾好

我會硬住頭皮點下頭然後問好，但唔會拖，盡快走

利申：罐頭刀

有咪可以比較下

笑死

冇嘢㗎
同前度keep住有聯絡 大家好清楚大家生活 亦有講有笑咁

無前度無現任

點解

祝你早日有前度

去去武器走

依世唔想見到佢

做左虧心事?

咁憎佢？

Same

如果樓主自己一個係條街到見到前度拖住個新歡
你仲會唔會打招呼

堅係試過,仲咁啱係問我路

一秒笑容，之後直行直過

笑到仆街

視佢為無物，直行直過

會呀

有種熟悉的陌生人既感覺

成日發夢夢到佢搵我復合，但真係遇到嘅時候望左我一眼就直行直過

算係感情上有虧於佢...掛
因為我唔想同返佢一齊,甚至唔理佢BLOCK埋佢
有次佢係我屋企門口等我,嘈到差啲報警
如果係街俾佢捉住實玩撚完
總之好複雜,你當我欠左佢就OK

散左之後第一次撞返 佢兜左路
第二次係散左年幾 佢拖住新歡
我扮見唔到 佢即刻攬條女過嚟咀

好驚會見到 我應該會呆左

同對上果個仲有keep contant ...

擰轉頭扮見唔到 亦都唔想再見

扮見唔到

問佢個仔幾歲...

有故聽?

試過同女朋友去旅行去啲山卡啦既地方食野 見到ex同佢而家男朋友都係到 招呼都無打

好似個個男仔都會咁做

冇憎啦
但都唔想見到

有緣

即刻打個車輪先

已試

上個月先撞完 咁岩個日冇帶con 四目交投左三秒之後扮捽眼望番第二邊輕輕帶過

有次我係巴士望出去 離遠認得佢 拖住緊條女

如果有一日我地係街上面偶然咁撞到 我會點下頭 然後已經唔知講咩好

而你仲係單身一個

希望可以忍得住唔行埋去屌柒佢

現實當然係扮睇唔到

除非大家互望
否則第一時間避開
心臟會停頓

佢都換左兩條女 我仲係好唔爭氣

扮睇唔到 但又感受到佢d視線
但要個場合冇得走

走左又覺得點解唔say個hi

唔想見到 心都痛埋

係地鐵撞過同一卡 繁忙時間企得好近
對左下眼 大家一齊另轉面

見過幾次，
但係只有佢拖新歡嗰次有同我點頭say hi
其餘時間都扮睇唔到大家

喂 陳浩然

好想佢消失係我人生入面
唔係憎佢但完全係我黑歷史 呢世都唔想同佢有交流有接觸

男仔咁樣做係為左咩？
因為作為女仔會覺得好幼稚

咁多年一次都冇撞過
我都想撞下

睇下佢變成咩死樣

我當時都係咁，好恐怖，屋企捕唔到公司樓下捕我，即刻揾張同女合照耍走左佢，幾驚佢跳海or插我幾刀。

前幾日撞到
又同新仔行街
食屎啦臭雞

其實未放得低 又咁啱撞到 應唔應該say hi

有咁多浩然嘅

ddddddd

跪地痛哭

禮貌地笑一笑走

好矛盾 又想見到佢但係又怕見到佢 平時有偷睇開佢ig有冇男朋友

遇到佢我應該會啤撚實佢

agger

好彩大家生活範圍無重疊
應該一世都唔會見到

咁如果係街見到個ex同自己個frd一齊又會點

以後別做朋友

大大聲同佢打招呼

試過同男朋友一齊行個時撞到，嚇撚到心臟停頓左
行過左之後同男朋友講返
驚左我好耐

暫時未撞過亦唔想撞到
但有時係街會見到好似佢既人
個心真係會疾左一疾
點解會咁

成日都係咁 即刻心臟病發咁

諗起容既世界真細小

same here

試過自己一個遊車河係街撞到ex
叫埋佢上車吹水

第一次大定都見到再扮見唔到
第二次我見到佢佢見唔到我

成熟地表演

又未試過

大嗌：死臭西 還錢呀！

車震？

未見過唔想見 見到咪笑一笑點頭……如果見到佢拖住新女就扮見唔到

以前成日撞到，扮睇唔到
黎幾年已經無再見過，唔想再見到

有個ex之前住勁近，分左手竟然成年都冇撞過
有啲住都好遠，反而出銅鑼灣成日撞到

由以前唔想見個心態變成見到會點頭傾計，只係表演，成熟了長大了。

無
自己有個準備結婚既女朋友
所以純粹當普通朋友傾下計就算
不過氣氛都有少少尷尬

溝返條仔撞佢

我都係 近既撞唔到, 遠既就撞到

咁多巴絲講親D經歷都唔方好, 未撞過算唔算好事

後生窮唔捨得駛 搞到一齊果陣冇乜美好回憶

之前經常見到佢 咁岩練波個球場好近佢學校 間唔中就見到佢 經常都係大家互望 望到直到離開視線範圍 又試過係hysan見到佢同當時既現任拖任手 又無咩野 不過好耐之前佢又wtsapp過我 曖昧左個幾月又無左件事咁
黎緊去讀書發現佢好似係我睇中個間u到讀緊 唔知係咪同一間 不過同一個city

唔撚想理佢

我連前度叫咩名都唔係好記得 係咪好仆街

我想撞都撞唔到，可能大家活躍既地方差太遠

街邊太多人與車

溝番個好過佢先好撞

雖然ex因爲悶 無feel而飛我但我都無嬲佢 因為我諗番起我先係破壞佢初戀果個 我唔開心又要發佢脾氣 無啦啦鬧到佢喊 雖然佢屋企好有錢但一d都唔港女 又樣靚身材正 佢住東涌我要佢走黎數碼港睇早場佢又肯 呢d真係好女仔 不過過左咁多年唔知佢有無變呢

能重逢前度總有權妒忌

我屌你 我岩岩係條街碌緊呢個post,一抬起頭就見到佢係對面，我下一秒繼續望返電話
只可惜有緣無份 祝你幸福

毒L mode A0那有前度

另一次就係同緊當時嘅女朋友打緊邊爐
突然間見到ex行過
我眼甘甘望住佢，佢又用返個苦笑眼神望我
望望下先發現奶野
跟住即刻望返當時嘅女朋友
佢頭dupdup唔出聲係度食野
好似好怕我驚咁

ps.佢地兩個係同班同學，唔熟但知道大家都係我嘅咩人

咁你係咩人？

player?

佢地都知道對方係我嘅咩人
唔係知道我係咩人
姐係ex知佢係我女友
我女友又知佢係我ex

你現任能夠讓舊人更顯優厚

其實可以遇返都一種緣份

小弟分左一年撞都未撞過

心臟會停頓呢句真

扮見唔到 一段時間之後佢打嚟話好掛住我
喺佢講分手 諗起都覺得嘔心

第一次見返可能會既

唔洗講嘢，即刻整返場友誼波先

諗番起ex副身材真係
當年太細個 驚出事

微笑 之後問佢近況

[size=2]好想見返佢/size=2]

扮唔識 見唔到咪算lo
有時可能人地另一半都係身邊，你諗住比反應咪令大家尷尬

試過打完拳同個師姐去食薩莉亞
撞到Ex個best friend
佢best friend有同我打招呼
🤦🏻‍♂️之後成餐飯都食的好唔安樂
成個腦都係Ex啲嘢 （同個師姐只係普通朋友） 屌 好掛住Ex

有另一半唔比打招呼既

自

當初揀個幼稚MK

威掛
利申A0